羅范椒芬:有證據有女仔做「#慰安婦」同示威者 #免費造愛

痴撚線 叫條八婆食撚屎啦

我朋友個朋友話果個好似係羅太黎
不過示威者嫌太重口味
羅太企到個閪都乾埋都冇人肯屌

哦

我有證據羅氾焦芬同全港人免費做愛，係我朋友個朋友講，為保障當事人，所以就唔拎出黎。

個仔既朋友既朋友
藍絲廢老睇完whatsapp瘋傳一樣

屌鳩都廢事

聽聞元朗村口隻狗都有屌過

你屌晒全香港人個份 貼錢都唔要啦 咁重口味...

e條八婆狗也不屌....

係佢地角度 什麼新屋嶺 831都係咁傳返黎

如果係嘅話係大懲罰

我朋友個朋友都見過佢俾啲男士癈老屌，為保障當事人所以證據就唔攞出黎

我淨係知元朗班鄉黑隻狗都屌過佢
朋友既朋友講

我證據顯示羅范椒芬免費俾popo內射 個當時人係我大姨個女個朋友個阿哥嘅阿爸啲工友講嘅 因為屋企人關係未能提供證據

佢收開錢?

佢講佢自己下話

呢條妖婦幾時賠返條命比當年既自殺教師

真，個女仔就係佢

你自己上前線問下有幾多青頭！

證據係咪wts cap圖

全港冇人想屌

fact checked

佢個仔竟然識到啲咁既朋友
原來佢個仔都有份呀

呢啲仆街仲出嚟害人

其實我本身都想保障椒芬唔想講, 其實佢身世好慘, 佢老母係做共狗慰安婦生佢出黎, 所以佢成日覺得, 女人大個左就係慰安婦

講到底咪又係藍絲啲亂up+改圖

我有證據佢同過鄉下村口隻狗做愛，係我個同鄉講既，但隻狗俾人扑左黎食，為保障我同鄉，所以就唔拎出黎。

我都有證據羅范椒芬話要政府比佢同全香港人造愛

為左避免同佢造愛，先要反政府

個女人叫梁x芬 同業x熟x

你詰你條柒頭出黎做慰安婦
d 手足唔肯就犯所以出黎示威可能可信d

年紀大過40歲既人要考牌先可以上網

呢次反送中係一塊照妖鏡, 邊個係人邊個係魔無所遁形

痴撚線，完全冇道德

梁議員係大台唔好屈

後生屌阿毛

short撚左

係呀，羅范係廟街開左檔一樓一

有證據咪報警

有證據,但唔提供,你贏撚晒啦
我夠有證據係呀羅太你同林太一齊俾習主席當豬咁屌啦

個仔個朋友個朋友，咪又係網上d fake news。

有啲元老級貪佢驅風

對家就係咁卑劣

真係好撚仆街，抹黑班手足對佢地有咩益處

有證據顯示羅范椒芬個仔無屎忽
為保障當時人我交唔到證據出黎

我有證據羅范同十一哥做愛

佢自己班廢老嘅慰安婦

去死啦唔該

猛料
估唔到小學生咁重口味

wtf is wrong with her?

會信嘅都無腦細胞
講得出嘅做開慰安婦

我聽村口隻狗講 佢同羅范做過愛喎

仲要羅范自己做返
有證據呀 但要保護羅范檔野黎服侍老共

防止班藍絲動搖

港共新方向 : 要造謠亂傳風化案, 淡化新屋嶺事件

Cls 羅范做？

突破盲腸

婦團又死撚左去邊？ 有著數就出嚟拎
呢啲又唔出聲 仆街嚟

其實中國慰安婦都係自願，你唔知咩？

所以證據係邊？

屌
連慰安婦都出埋，咁傷害民族感情?

神昏盾局特工

佢知唔知慰安婦點解

屌你老母 官喎？

藍絲腦中只有性愛暴力金錢

我就知好多人想同佢老母做愛啦!

我尋日都見到唔少人出嚟做愛
一見到D黑警就個個屌老母

姨媽個姑姐個細佬個朋友個老闆個仔個女朋友話比我知(fced)

仲以為係羅飯焦分出黎做慰安婦添

係人都知佢想激嬲示威者 收到whatsapp流言呢條賤婦日日比狗屌 好似係

係咪佢自己做過，覺得個個都會做

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

竟然呢D人曾經做過教育局長
真係香港恥辱

有證據有南京女仔做慰安婦同日軍做愛

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

證據呢 吊你

我屌開警嫂....佢以為係示威者黎？

真係好撚無恥 自己仲要身為女人

呢條毒婦當年做局長害死唔少老師
跟本就係毫無人性 賤到極點既西女人
今時今日仲唔肯放過有良知既人
死後必落十八層地獄永世受盡折磨

祝你下世繼續做中國人啦

佢地開始用性去誣蔑後生仔
好撚無恥

dklm, 狗口長不出象牙

污糟邋遢臭閪

所謂證據？
香港女仔都唔係呢啲大陸雞樣

推

有無第個國家有酷刑聲請之類?

早幾年膠登爆料post 2014年已經爆咗羅飯好中意週街咀人－尤其禿鷹喇 #hehe#

54歲個個

佢老母都同好多人造愛喎

收下把口啦 當年啲教師喺陰間等緊你拎債架啦

你做咩爆嚮口唔保護村口隻狗? 依家流浪狗都開始笑佢.

侮辱女性

Push

所以話叫人唔好fc 個啲post 全部都有問題

有冇人知佢住邊？想去問下佢係咪真係比狗屌過

女權麻煩幫手

條八婆究竟講咩野

個個慰安婦咪你老母囉

on9

證據呢咁 口講有證據就當係？

支那人：說得好

真係狗眼看人低 雞眼看人 人人都係雞

逆向邏輯做愛應該要收錢?

即係羅太同藍絲廢老提供性服務

祝佢羅太，子孫後代，家道中落，世世代代，男盜女娼！

屌佢老母

甘搵佢個仔出黎，交代下。

佢個仔係邊呀，問佢拎証據呀要

垃圾POST唔好推 不推文回覆

我都咁諗

歡迎提供證據

信我啦飯焦，兩位英靈等撚緊你呀

呢啲究竟咩人嚟 埋沒良心都算
講啲嘢又唔經大腦又咁撚難聽 作到咁誇

同蔣議員一撚樣抹黑市民

個14歲少女係一個男人

佢夠膽公開講 證明藍到仆街冚家鏟

羅太意思係話當年D慰安婦完全自願, 向日本皇軍免費提供性服務

我朋友既朋友話香港一定會有民主有自由有雙普選呀可以成為真正自治地區呀屌你老味大隻講

Cls

呢條友就不嬲無人性

典型老人上網後群症。

個個都話有證據乜乜乜
個個都唔比人睇證據
咁你唔比人睇叫咩證據

我有證據佢同前幾任特首扑野上位添啦
公共慰安婦

又黎人格謀殺

佢呢番說話俾韓國人聽到唔知會點呢

你情我願又免費，咪即係真感情囉，有咩問題？
你羅范婦人個閪又老又臭，唔抵得後生仔做愛咩

所以你話民怨幾厲害。
女寧願做慰安婦，都要反政府

我朋友個朋友個朋友係羅范椒芬sp，佢話羅范椒芬性飢渴，晚晚都要搵幾個年輕力壯男丁滿足佢，每個男丁一晚要出三次，佢每晚最少要同3個以上男丁玩群交，由於要保障我朋友個朋友個朋友，所以有群交片唔可以流出

藍絲:有證據羅范椒芬做「#慰安婦」同黑警 #免費造愛

呢個女人人黎ga?

當日ge遠因

有但唔方便公開

有線人話佢都係藍絲慰安婦

所以你話現在香港的民怨幾厲害。
啲女仔寧願做慰安婦，都要反政府。

慰安婦呢啲咁敏感嘅話題
唔明點解玩夠膽拎嚟玩
同埋慰安婦係被逼㗎
佢真係on9到冇藥醫

都唔想比

屌 琴日屋企人GP都有人SHARE 睇到我眼火爆

最歧視女人的永遠係女戈

我都屌過，係人妻黎添
佢話佢老公姓羅，佢原本姓范

不過太重口味，一次就無回頭客

逼死好多老師

仆街死啦

有證據但提唔出證據咁仲算唔算係證據？

現在係自願。
你話香港民怨幾厲害。
些女仔寧願做慰安婦，都要反政府。

我地點解輸就因為唔夠對家卑鄙，成日fc有d野永遠都無得fc架

有證據顯示日軍建設大東亞共榮圏期間
中國婦女自願做日軍慰安婦

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

煲大佢老母

咁撚樣叫證據？
祝心腸歹毒賤婦下世做慰安雞

污名化政治立場不同既女性市民，要逼佢道歉

民間記者會可唔可以講下fake news抹黑問題
連呢啲都可以公開中傷
問題好嚴重

我覺得唔似無腦
我覺得似係有人想spin 件事落義士輪姦女仔
想掩飾件事唔係狗/武警做

羅太同3萬隻狗含咗
因為當時人背景既問題, 所以唔可以提供證據

唔洗擔心，范椒芬隻老閪殼免費都冇人屌

見到條八婆就諗起教師自殺

有證據羅范XX係雞係公廁
不過因為當事人屋企人既問題，所以唔可以提出證據。

咁跟住呢？
抹黑冇貨喇咩
食多啲omega3啦

個八婆係唔係收慣錢
搞到佢無生意

佢個仔邊位 真心要報警搵佢仔查下

目的都係用fake news去spin事實

痴撚線 咁都9up得出

有證據就拎出嚟啦

做乜撚野。。。

係咪痴撚線 咁都講得出?
咁以前其實日軍侵華都係D平民想同日軍做愛啫!? 打橫嚟講

痴撚線，咁撚樣抹黑人都得

On9
就算有女義士同男義士在前線擦出火花
上埋床
人哋兩情相悅
關你撚事？
新屋嶺係涉強姦呀
識唔識分呀仆街？

對家既文宣勁在夠無恥,學下野

辛苦你了

廢老狗官原來真係無撚腦

屌你老母羅范妳UP MUD 9

中國人硬係鍾意將自己經歷擺出黎
你喺中共做開雞 就當個個都學你？
羅飯焦Fun雞

仲賤過d廢老

微博傳得好行
後樓梯扑野片
有無人知係以前啲片定真野？

有傳話姓羅女人同狗造愛
搞到係大埔火車站失禁瀨屎

女性帶頭悔辱女性 咩玩法

班喬裝撚屌完唔比錢咪免費

免費做愛有幾出奇？示威者個女朋友咪會同佢免費做愛囉。係佢先慣咗做愛收錢。

佢就想

玩到人身攻擊咁cheap,以前做過高官都咁口臭

唔怪得隻狗標屎

我有證據羅氾焦芬同全港警察免費做愛，係我朋友個朋友講，為保障當事人，所以就唔拎出黎。

其實幾時扑野同抗爭有咩關係呢？

唔好套入佢地個思維啦？

我都聽朋友個朋友個朋友話D元朗黑社會送免費雞俾香港警察上啦

要屌
因為呢種論調同曱甴一樣
女示威者會更容易俾人非禮甚至強姦

我都收到風

出到去痾屎都無時間
仲話要開房造愛，邊度搵房呀
差館就有房

咁仆街既野都講得出，報落佢下一代到都係抵佢死

低層次嘅人只係識用生理反應諗嘢

下....
我有朋友個朋友個朋友個朋友
話有警察日日比上司屌屎眼
不過係當事人私事
我唔方便拎證據

我朋友個朋友個朋友個仔個老闆見到羅范xx同黑警做愛

d藍絲帶個腦除左錢同扑野仲有d咩

依d on9新聞唔好推 冷處理

貼返警狗d風化案新聞係下面係啦

我朋友個朋友個朋友話入面有啲女仔畀人強姦同輪姦

咁佢本身就係藍絲廢老

巴打做咩咁睇唔開

意思係咪話緊啲慰安婦自願兼免費同日本仔做愛？

咁樣大家既方向正確
要查到底 包括831 死亡事件

女權組織呢??????

呢D就夠膽評擊

之前比人除褲 咁多單搜身非禮 去廁所唔比關門 又唔出聲 DLLM

條柒婆9 up 都算，其實佢咁樣係喺D真「慰安婦」既傷口灑鹽...

韓國都有好多真慰安婦，有無韓文巴絲可以將佢呢D9 up 譯做韓文，譴責佢利用「慰安婦」之名博出位，無証無據9 up

正仆衔！聽到嬲到

身為女人咁都講得出

其實呢種抹黑女性 都一段時間

誹謗罪
有無律師

就咁話啦幫佢加入人權法封鎖名單

傳依種唔係第一次
會唔會為左咁出嚟抗爭？
有病？

我朋友個朋友有日去食飯，都聽到羅范XX去咗謝蛇屋企做愛

我朋友個鄰居個同事個中學同學個工人個前任雇主成日幫襯既生果檔事頭婆都甘話

佢地group度有埋條片

有咩出奇？

網傳54歲女士被灌輸天使 成「前線」泄慾對象

原來係佢

同喺淘寶買嗰啲非洲細路生日快樂有咩分別

三手佢好意思講有證據??
btw請善用不推文回覆

禮義廉

真無恥!

即係公安可能真係有做搞女示威者

所以要屈左對家有做先

轉移佢地犯錯

哈哈 14歲單野 自己都話拎唔出證據
咁就慰安婦 咁全世界冇邊個女人唔係慰安婦

TB除外

屌你個老母就有， block 大陸狗

第6個訴求 全部建制派驗腦

你老母閪 你真係on撚9

班官震緊啦，Pass the Act!

佢同李割jer都有做愛

有理由相信一手資料係由佢孫女提供

佢當年得罪教育界都唔夠，依家仲要得罪全港人

下次cosplay示威者 full gear去扑嘢
又係證據

拎出黎啦

絕對去對裏面 女仔一大羞辱， 卑鄙無恥下流， 講嘢要負責任 強烈要求佢出嚟澄清番!

樓梯扑野片同示威者有咩關係?
咁年中咁多單扑野片又入示威者數? 唔係呀嘛

有免費做愛。點解仲有人做雞。 佢地仲有生意咩？

我都有證據羅范椒芬同狗做愛
但為左保障羅范椒芬我唔可以放D證據出黎

戇鳩真係冇下限

我唔會屌
已FC

我朋友個朋友係深藍，佢話佢做藍絲係因為可以屌某范姓婦人及其老母無套中出深喉口爆。未fact check, 想問下大家係咪真？

做到咁高都腦殘既

好似有證據羅范係撐警大會比人輪住黎

今日聽live 吳聞圓都係咁答
Sex is supposed to be free

打壓，分化，抹黑乃共產黨慣常伎倆

條妖婦癲撚咗?

我有證據 不過當事人屋企問題 所以就唔提出嚟啦

原來做到高官都係同街邊d廢老一樣
Wechat錄音當真相

我都係呀聽講仲話好撚chur，三穴齊發，冰火乜都齊，仲傳話有拍到片添，不過想保護羅太就唔拎出嚟咁囉

身為公眾人物 居然亂用一啲咁敏感既字眼
睇黎要煲大佢

仔你老母
佢咁都叫女仔？ 俾盡有禮貌啲都係叫女人炸
btw even dog do not fuck her

聽講羅太需求好多 不過送都冇人要 唔使fc

咁范婦人又係咪有向保皇黨提供慰安婦，等佢吔更加䕶主！

萬般皆下賤，唯有自清高，范婦人你真係無陰功！

其實都係 所以我地好需要實質證據
最好就係其實無發生過啦

咁都講得出，cls

佢個腦呢

己fat check 有閪證據
有個八婆係前線俾人任睇佢個閪
都冇人屌佢
個八婆叫羅范椒芬

做過官又乜又7
個腦同圍村d阿婆有乜分別

okok係我唔啱講野唔經大腦，對唔住各位手足

係咪痴撚咗
屌佢老母呀

有無人做韓國文宣俾韓國人睇？

一場反送中，所有牛鬼蛇神現哂形

狗也不屌

歡迎改成氾婦人

告唔告到reputational damage?

建制派淪落到要講黎D下三流理由黎自圓其說
收皮之日不遠矣

我聽聞佢去印度俾7憶印度男人中出過

佢係咪喑示緊各位手足可比美日軍

與有榮焉

佢要鳩講乜都得架啦

今日就人格謀殺，聽日就話你支持港獨抄家回血劍

成班公職人員喺度9UP轉風向
冇證據搵鬼信咩

支那人既思維

Hi 佢 Auntie，咁嘅嘢都講得出？！佢自己都做過女人 (而家係老女人)，d 咁hihi 嘅嘢都講得出？！

生擒佢個仔出黎對質！

冇證冇據 講乜都得架啦

又係睇段文當真果Ｄ？

慘絕狗寰
支爆須推動，不要食花生
香港警察 目無法紀 政府無視 毀損法治

佢係咪想應徵做慰安婦咋嘛？

自己都係女人講出嚟唔面紅果下好嘢

我淨係知有警嫂晚晚3P
唔知係咪羅太同一個source呢？
都係因為家人身分理由唔方便透露

我淨係知姓鄭名月娥個老母俾香港人屌過曬

我個朋友嘅朋友都俾佢咀過，咁啱拍左片有埋證據，不過因為當事人屋企問題唔可以提出證據

啲口罩用小畫家畫

2017/18年度佢淨係行政會議非官守成員就已經逗緊96萬一年

羅太似乎好鍾意好享受

0分重作

號外羅飯豬芬比狗屌

支那人用慰安婦黎開玩笑真係⋯⋯
喂大佬你地國恥黎架

傳得咁行

痴L線! D狗就捉D女仔去做慰安婦!! DLLM冚家剷

有證據
有證據
帶證據你做雞呀羅飯

佢個仔嘅朋友個朋友講就信，原來我地嘅行政會議成員，平時就係咁樣收消息，再同林鄭開會，咁唔怪得過左三個月先提出撒回啦

不屌

孽瘤幾年前喺報紙寫，女菲傭大部份都勾引外籍男僱主，證明咗老懵董時代嘅女鳩官，都淨係帶塊嘢返工，個個都係智將

仲有，公然引誘他人作性行為，無論有無收錢，都係有礙公德，在香港係犯法噃

佢係咪含撚含到傻左

依家係咪戴口罩就係示威者

[提醒]今個星期既嘥你時間主題就係慰安婦

佢三穴齊開同黑鬼做愛中出二百次唔通我又要拎出黎講咩

佢知唔知自己講緊乜野

5278 大量依d大陸片

Dklm!

On L 99

妖婦CLS

做愛洗搞咁多嘢？

佢自己咪係中共既慰安婦囉

唔係外國勢力就係錢同埋性

我樓下個保安同我講佢朋友個呀媽個朋友話羅太成日搵藉口去慰問警隊，之後同幾個後生大隻既入左一間房，好耐先出來，當事人可唔可以解釋下

佢條老閪冇人肯屌 就話鳩啲後生女

有證據羅女士做淫婦日日迫後生popo中出佢 為左保護生晒性病既popo唔講了

侮辱港人智商...

屌 無撚嘢啊

除咗玩抹黑 班建制狗黨係咪冇其他野做到

大新聞！有人免費做愛！

對雞黎講真係大新聞黎啊

佢嘅言行令人覺得嘔心

受害人不應躲在背後匿名提出控訴
因為法庭唔接受作為證據

點解又冇我份
派錢又係

朋友個朋友個朋友個朋友

啫係唔好同我講真係有強女女女事件！竟要咁樣洗定白先

落地獄呀

咁冇證據咪即係抺黑嘅定義囉
咁即係話自己抺黑？
連假whatsapp都冇張

懷疑羅太佢係咪同popo有咁嘅經歷
所以以為其他人同佢一樣
唔係個個好似你咁賤㗎羅太

cls 我個fd個fd話呀飯焦都有做

咪羅范你老母囉，而家條隊排到對面海！

我朋友個朋友個鄰居個仔個同學個表妹個朋友屋企隻狗話黑警死全家
fced

玩黎玩去都係呢招
其實都係得d藍屍自己友會信

食屎啦 冇證冇據咁侮辱女仔 自己身為女人都咁樣去害人 良心俾共慘黨食左？

我比較想知，有幾多巴打會同老母傾扑嘢話題
正正常常都唔會無啦啦講：呀邊個邊個扑完條女嚟，咁啦
好想知佢地點開口傾

如果有
點解我仲係青頭

唔好嘥時間討間呢d冇價值既fake news

本身桶油用黎跣狗
點知佢搶左成枝自隊落個閪到捽碟

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

以家仲衰，短袖子都未見就諗起做愛，一百年後嘅中國人會唔會激到魯迅翻生

同元秋D証據一樣咁可信

公眾人物都講埋呢啲唔怪得你咁快過氣收皮啦 滿腦都係暴力色情 講講野唔經大腦
定係羅太欲求不滿想搵人同佢做愛

教改個陣就話點解淨係得幾個老師死
而家就話絲打做呢d
呢個八婆真係好撚涼薄

發夢果陣想識女仔都唔知點開口
竟然仲話有慰安婦服務真係活係平行時空

定係有示威者被捕後被逼比大陸公安強姦呀!!

羅范揭開民族傷疤
傷開民族感情喎

枉為曾經辦教育嘅人

佢拎唔拎到証據出黎?

官WO, 講野靠鳩嗡

收皮啦慰你老母咩 又老屈示威者

黑警係新屋嶺將女示威者輪姦 就係你口中所講的慰安婦 dllm

我都有證據話羅范都藍絲廢佬免費做愛 為左支持支共同 不過嫌佢乾西皮鬆黑loin有口臭唔同佢做愛

佢係唔係老閪冇人要 慾求不滿 咁多性幻想

狗都唔屌

我真係信，做雞都有愛政治的。

朋友個朋友同我講
連登呢類post都係佢出的

呢條友鳩up已經唔係第一次

膠都廢事俾

叫佢去做啦，佢明明自己想做
大係咁屈人，真係無腦

冇中生有，，亂鳩up

屯門公園果d大媽

Cls up得就up

屌我出個post話日本仔放av女優黎俾我地屌都得啦

根本就係羅犯自己想做愛

聽講果d係警嫂黎，為咗宣洩黑警既不法行為

羅犯做愛要入coins?

有做咩唔拎埋出黎？

拎唔到出黎我當你想同班後生扑而鳩up都得啦

聽個朋友個朋友個朋友講
政府官員晚晚都食屎
所以把口咁臭

我朋友個朋友個仔話果個慰安婦就係羅太黎
不過太重口冇人搞佢
佢自己唯有自己坐係床度玩西玩左兩粒鐘

其實之前国教我都有同羅犯扑野

同都鼠芬一樣，繼續吹啦

知唔知點解藍絲可以咁兇狠
因為斬一個黃絲 就可以免費享受屯門娜娜既含吹啜奶
係我DADDY個朋友講 但為左保障當事人 唔可以搵佢做證

請廣傳

聽人講，佢個仔冇賓州。

朋友個仔嘅女朋友個家姐個朋友嘅老婆...

戇撚鳩

而家又用舊招了，用性去攻擊政治運動，遲D好快有假相假片瘋狂流出，佢地自己拍都吹佢唔漲

我個女個fd個fd個fd講要 好似係

屌呢條8婆咁撚口賤,祝你全家都比狗屌,人獸交啦屌你老母

其實佢知唔知咩叫慰安婦

我朋友個朋友個朋友話你係做狗嘅慰安婦

飯焦真係廿年如一日咁賤格

聽講佢老母都係雞黎
比格離屋隻狗屌到個閪臭曬

老實D 講羅范椒芬就係我地大台 多謝你推通識

呢條老女人係我細佬D試後活動果到晒撚左我細佬1日逼住係個禮堂到
就係係到同班中學生講中國有幾好,屌你老未

沙田佛教中學 食左某間殺校小學做自己地方果間

對唔住都要講句,沙田區佛教學校同河畔間武林中學係14K同警犬既人材產出地

利申有勁多小學同學升入佛教中學
之後再出黎入左14K,fb見佢地平均2年坐一次
仲要係到用佛教黎說服自己賣倫敦金係冇問題,勁撚嘔心

咪比佢帶風向!
831!
721!
新屋嶺!

佢地個腦除左性同暴力仲有啲咩？
范婦人，你都係女人黎嫁

我都有證據羅范椒芬免費比前線啲狗屌喎！！

真係好撚痴線
佢以前示威者會好似黑警咁 咁易魔化咩

好撚mean但我中意

唔夠人講就抹黑

我隻狗既朋友證明左

人弱智呢就真係冇得救

元朗班友為咗屌村口隻狗先咁狂

朋友個朋友個女朋友啲私生活關佢咩事？

示威遊行同造愛又有咩直接關係？

咁大個人講嘢都用吓個腦啦！cls

我都識佢個仔朋友既朋友 話個慰安婦係姓羅既老女人 佢等到乾曬水都未有人肯屌

啲大話一日比一日離譜 證據係佢隻耳？ 幾時比天收啊！！

香港公廁

免費同羅太做愛？

屌，林鄭夠係慰安婦啦
學人講有證據，口講就係啊？

朋友既朋友 不如話你個仔出黎做0仔俾nigga屌啦

用得慰安婦依個terms
都知係舊一代人講出黎架啦屌
搵人執下字眼先傳出黎好唔好？

我想講我今日返公司，啲藍絲真係信晒
高中低層都係咁
仲話啲人洗晒腦、做雞都肯嗰啲
啲說話難聽到

屌你老母有立據就拎出黎啦屌你老母

唔好意思各位借個位
我P牌推唔到 但希望大家幫手推爆佢！
呢條冚家鏟一定要消失係教育界

［你仆街了］元朗天主教中學副校長陳秀芬咁開心摟屌呀？ 我哋要你以後消失係教育界番去搵人屌啦DLLM!

有關元朗天主教中學副校長陳秀芬破壞依儂牆兼大聲摟屌事件相信大家都好清楚
（唔清楚睇呢度：

當年林慧思老師一句Fuck就要辭職
我哋點會放過你呢個摟屌廢老
唔好俾呢個賤人荼毒學生

1） e-mail 佢老頂 （校長）投訴佢副校長

元朗天主教中學
Yuen Long Catholic Secondary School
地址: 新界元朗青山公路201號水邊圍邨
電話: 24431363
電郵: principalylcss@yahoo.com.hk
傳真: 24439772
網址:

校長：黃見儀女士
校監／校管會主席：包俊偉神父

2）呢間學校under 天主教香港教區，email投訴佢旗下學校老師出現如此過份行為
電郵︰hkcsco@catholic.org.hk

附加資料俾各位參考下仲有咩可以做
要佢以後唔駛再係教育界出現！

元朗天主教中學資料

《個案處理程序》及「個案處理流程表」

學校處理投訴指引

推到條八婆仆街

Cls, 讀咁多書都唔燃識用個腦

你有冇腦㗎，真係要比人仆吓！
為咗做愛要比人仆爆頭，甩牙，重傷？傷成咁，點做愛呀？
咁嘅說話都講得出，成班乃共洗晒腦，定係比人威脅住要講d咁stupid 嘅說話！

十一哥點會煲老藕
屌佢孫女可能有性趣

有證據你唔攞出嚟拉人
你同條佬有路？

唔係佢唔用腦，係信嗰啲人唔用腦就夠

死返去日治時期啦 你老母臭閪

有證據係共產黨妓女

等小妹裝條假撚插爆佢個屎眼先 八婆

其實一個女人講啲咁嘅野好嘔心

證據呢？

咁呀羅太就唔岩啦，知道又唔去報警！

拎個證據出嚟先啦
真係On9 老作搵第樣啦 藍絲真係好撚低裝
下下都用外貌 性羞辱去攻擊示威者
更加證明我地係做得啱
如果件事係真又點 身體自主 我鐘意點用我嘅身體你無權管 返去自慰啦垃圾

yes

羅范同佢老公敦倫係逐次收費，唔駛fc

捉晒你地入新屋嶺屌蕉芬同鼠王芬

本周風向主題:慰安婦
對應策略:不推文回應

吊你老母你係咪傻撚左，朋友傳朋友....
我我朋友傳朋友，你個閪爛又有性病呀

有證據就攞出黎，唔好咁多嗲

可能拖手仔會大肚 咁就造就咗愛

消息都指你係建制藍絲派慰安婦

朋友個朋友講

飯焦酸女 加十一哥 好意淫

有免費雞，正喎

可唔可以告佢侮辱女性?

呢個揾枝鎗指住我個頭都唔信

收到風葉劉周圍幫藍絲年青人起機

[url]

呢個就係所謂證據

用常理可以排除徧見，抹黑係中共常見策略，正常不過

組織針對羅范椒芬呢個建制軍妓既示威

已fc

唔係想講自己有幾高尚
但真係想嘔呀

唔好浪費時間推個咁既發言黎

你做慰安婦？ 鳩都縮撚埋

個阿婆個腦淨係諗扑野同收錢

屌你老母 繼續抹黑

羅范椒芬一定係想分化自己友
平時撐警都係得800元,
想藍絲過檔, 過黎吊自己

佢訓醒未
入嚟㗎？咁講嘢嘅

大家唔好嘥時間回應呢啲無聊傳聞
對家出到高永文，羅范椒芬呢啲級數黎詆毀抹黑
證明真係冇乜計

Thanks for sharing
傻人唔洗理佢講咩

加個有證據就有說服力架喇？我有證據指羅姓女子老母做雞添呀，不過當事人屋企問題，不便提出啦

羅范為左令藍絲相信佢地 講埋d仆街野都得

頭先我都有聽佢講野, 正8婆, 講歪理仲衰過柒娥

呢一個國家得性同錢
信佢果D藍絲真係痴撚線
不推

屌！有證據就攞出黎
冇就收皮啦

屌你老母呢啲垃圾言論冷處理啦
不推文回覆啊仆街

我都有個朋友識羅犯婦人叫鴨

朋佢老母

我有證據證明羅范椒芬做慰安婦比廢老屌添啊

依條仆街死十次都唔夠

講緊娜娜同屯公阿伯？

唔係有證據顯示羅范椒芬貼錢俾popo內射喎

仲話前高官
咁既質素
香港政府比依班咁既人管理
有乜理由唔閪呀？

叫外媒下次記招問下

有證據指羅犯係中聯辦做肉便器 換一官半職 重要將兩個仔賣屎忽

男嘅做嘢為收錢
女嘅做愛為利益
支那的確係咁
范婦人又錯唔晒

屯門大把

CLS

佢作呢單野黎掩蓋警犬強姦抗爭者嘅事實？

有冇英文新聞稿
要擺上reddit

狗同豬交配

羅范椒芬做慰安婦比狗屌

太on9.. 番堅離地城啦

佢特登用慰安婦呢個詞挑動老一輩情緒

邊到開始講？

咁你點解釋小弟仲係處男

果個女仔係咪佢

屌佢老母
堂堂政府官員咁樣抹黑d女手足
去死啦臭閪

佢咁愛國，有冇同藍絲做愛？

告佢誹謗啦, 女權仲唔出黎

簡直係侮辱女性
女權唔係咁都唔出聲呀？

百雞王

「公共情婦」湯燦

「公共情人」李薇

cls

同個腦淨係得錢同做愛既人玩泥漿摔角
咪箋整污糟自己

push

汪！

我搵唔到邊段
可唔可以講低佢段偉論係邊度開始？

羅氾焦芬同全港人免費做愛，我都有證據呀，但為保障當事人，所以就唔拎出黎喇。

唔係求其拎啲對話圖當證據下話

推上國際

聽part 1 13:25

我有證據羅范椒芬同3萬黑警搞性愛派對

羅范椒芬用個閪幫3萬黑警 打氣 所以佢地先打市民打到咁激動

佢係自己個閪度查左興奮劑

之後比人插or磨豆腐

仲比真警犬搞 搞到果日隻狗當街柯屎

我都識講啦屌你老母死臭雞

呢單野好撚過份喎 有冇咩可以做 令到佢仆街

自己滿腦子都係呢啲嘢，就唔洗衝出嚟話俾人知嘅

我聽講話去元朗粉紅光管樓上
只要有女人開門
你話反對港獨
就可以免費做愛

我有證據佢個仔係佢做慰安婦造愛造出黎呀屌佢老味

好嘔心

堂堂高官做d咁既指控而比唔出證據
真係啊婆都未必呃到

有證據顯示有警嫂做慰安婦免費同警員造愛，朋友個朋友個朋友個朋友因為家庭問題不便提供證據

完美道出個荒謬之處，藍絲信呢d真係好心唔好嬲人地話佢地個腦唔識轉

痴撚線

先唔講佢9up，用呢個代名詞係幾咁唔尊重

係呀 羅太咪係慰安婦囉
利申：中出咗

自己閪痕就作故仔出黎自慰
思想高潮

人渣

part 1 13:25

條八婆收開錢架?

做愛免費有幾出奇？
你同人做愛比開錢架？

全港男人出黎黎多次魚革級數既騷亂

羅太咁清楚？朋友的朋友就是我？

退十萬步就算係真， 如果係你情我願 咁有咩問題？ 你明唔明咩叫自由閪？( 慰安婦係被逼㗎)

你個仔既朋友既朋友你都可以信 用下你個死人豬腦啦議員

一齊鳩嗡 話 fact checked 既野
但根本 fact check 唔到

收皮啦好嗎

你屌埋我個份

呀羅生真係陰撚公
擺個老婆出黎俾個閪任人屌都冇人吼

傳聞佢當日同亞瑟王 都有 ⋯⋯關係

我朋友個朋友話佢個仔既老母做雞仲唔收錢

真 已fc

不過因為屋企人關係廢事貼證據

屌你老母

唔好浪費時間去討論對家D廢話抹黑... 不推文回覆

我有証據我朋友個大陸親戚個朋友個契家佬話同范婦人有一手，保護證人不便公開

推上twitter!

呢家邊洗fact check，下次有人話黑衣人係神既使者，一日唔做愛就冇哂法力，所以要徵求少女幫佢地恢復法力

我估都有人會信去做免費雞

個仔朋友既朋友就係證據
我三姑個六婆話太子死左人呀
死左個個就係六婆 報夢俾我三姑聽tim呀dllm

見到呢啲閪人出黎講閪野 特別火滾

一方面有證據 一方面又話唔可以提出證據
咁我話有證據顯示你同過土共乜乜物物人做過愛先得到呢個位置
但係因為要保障爆料人士身份 所以唔提供得證據
咁又得唔得呀
果然人一藍 腦便殘

所以咪要保障當事人囉

當女人係乜， 咁隨便? 女權人士係邊， 一齊小爆佢！

真係屌都廢時

應該係警嫂黎

時間我都知，每逢有示威就會有

仲可以3P添

不過保障當事人我都唔會講出黎

得罪晒十一億蝗

我都有個朋友咁講，都係唔方便出面，已FC

醜唔醜架..

食屎啦八婆

范椒係咪講緊個女仔剛剛入監警會個個呀？

呢位8婆可以幾無腦?

癡線 根本就係造謠中傷女示威者
屌你 返青山睇病喇

Thanks
犯婦人前言不對後語
話係somebody度聽番黎話有free sex
之後又話唔明點解啲人會信太子死人
話有受教育嘅人都知係假

Fact checked
羅氾老母比狗屌完先生左佢出黎

羅范椒芬做雞

祝佢啲仔黃到仆街

有冇人可以譯做英文

有證據佢俾狗屌過 不過為保障返狗仔嘅私隱 唔公開了

你老味 尊重下自己啦仆街

雖然重口味，不過都想羅太分享閃卡公諸同好

冇人想理fake news
勿費唇舌，否則只會愈吹愈大

善用不推文回覆

支共究竟喂咗乜嘢俾呢班仆街食
一個高水文, 而家又嚟個羅飯
智商冇下限到cls

呢種po真係害人不淺
屋企兩老尚算有知識 識上網用唔同角度睇成個運動 唔淨信cctvb
但係偏偏成日睇到呢種假膠po 信撚到十足十
就快由深黃睇到變淺藍

藍屍思維

呢件老女人未反送中前n年已經現哂形啦

地獄留個位俾佢陪林奠

藍屍成個腦都係淫野 精蟲上腦

羅范椒芬免費做愛
貼錢都唔要

自己做雞唔好拎出黎講呀

嘔送都唔要
漏左句真人真事，呢句對藍屍有魔力，一聽到呢句就信到十足十。

召喚女權組織
羅范椒芬侮辱女示威者

條八婆傻撚左呀？

太on9,駡都唔想駡
呢d小學未畢業藍屍9up居然出自行政會議成員口中

係咪元朗個副校長？

因為當時人屋企問題唔可以提出證據？

講到咁，我話有某港台已婚姓范女嘉賓做雞頭，幫政府高官安排妓女妓男，有時自己落埋場賺埋一份都得啦

不過當時人屋企問題唔可以提出證據

羅范椒芬公廁女士

cls八婆收嗲啦

無證無據老屈

證據呢

邊條友食到咁偏
狗都不屌

on撚鳩

聽聞羅范椒芬做共產黨既慰安婦 係共產黨高層既朋友既朋友講 但基於安全問題 唔可以俾到證據
總之佢就係雞！但個閪臭到無人肯屌 個樣又閪 而家係到屈人喎

Fanny Law Fan Chiu-Fun, the former Secretary for Education and Manpower of HK, spread the rumor that some young girls, who has been misled into offering free sex to the protestors. What a shame on HK goverment!
@Jkylebass
@marcorubio
#hkpolicebrutality #LiberateHongKong

條八婆自己做慰安婦俾狗屌就有份

不推post 唔好哂大家時間

我樓下個阿叔話佢都試過
但羅太個閪太臭，佢射左一次就頂唔順

tui

屌佢老母，咁都講得出口

On 9

垃圾

你免費做愛都冇人搵啦

你偷渡黎架？宜家咩年代啊，仲慰安婦

佢點知呀？佢係前線勇武？ 定係佢想提供服務呀？

證據？689佔中夠話有證據 on9

我覺得連登好多人係升UPVOTE 所以尻黎

垃圾講野唔洗成本?推到佢仆街

羅太 大家都係女性 唔撚洗咁講野呀？
基本尊重兩個字都唔撚識
抵呢個香港政府無香港人去尊重

羅太 你有孫架啦
積下陰德啦
個仔個朋友嘅朋友 道聽途說
有本事就拎證據出黎 咩叫家庭原因唔拎得出黎
如果可以無證據指控 咁天下大亂啦
野可以亂食 說話唔可以亂講啊

網上wiki無相關資料 見唔到你兩個仔幾大 不過由一啲新聞到見到 可推斷你個仔都應該3張幾 ()
咁你個仔個朋友嘅朋友 理論上都係3張幾掛
3張幾 成年人 正路都應該有正職 好人好姐去做慰安婦 你覺得合理咩
如果你真係覺得班示威者咁低劣 唔係更應該拎證據出黎指控咩?
唔好話拎唔到證據 或者因為係朋友 所以唔好意思拎證據指控啊
對住啲示威者更加要曉以大義嘛

咁無恥都有
真係好火
想帶風向?收皮啦!

佢可以收錢？

大家真係唔好再覆喇
當講嗰個同聽嗰個都知係廢話時
繼續討論落去只會嘥時間嘥精神

建制傻系 埋沒良心

臭ga

話晒有名有姓就咪撚做埋啲on 9嘢啦

嘩我屌你老母啊

係女仔喎，吸引多d人示威。
係大媽就少左一半示威男士。
多虧羅犯賤人助攻。

得狗肯屌

死八婆 你係咪閪痕呀??

做得好

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

唔怪得d警犬咁落力

有證據就攞出黎啦你老母臭閪，把口臭撚到，食撚咗屎黎？

popo ot 左咁多個鐘，見到籮飯會唔會想屌

羅范椒芬：年輕女示威者被誤導向勇武派提供「免費性服務」
09.09.2019 13:24
行政會議成員羅范椒芬今早出席一個英文電台節目時表示，確認有年輕女示威者，為前線「勇武派」示威者提供「免費性服務」，對這些少女被誤導表示遺憾。羅范椒芬又批評在太子港鐵站外的示威者「做戲」，說他們在站外下跪及哭泣等行為是「無厘頭」，認為這樣做的原因是想激發憤怒，鼓動更多人上街。她又引述外國傳媒指，在美國會有特定採訪區，不像香港的記者可以好像示威者周圍走。

出席同一節目的社民連主席吳文遠反駁，指示威者無需要冒著警方的催淚彈和子彈，換取性服務。

講得出嗰下真心on9

冇撚人性

自由閪 ？

你死左個老母咪係慰安婦囉
俾人輪姦致死

請善用不推文回覆
TG 唔洗FORWARD

典型廢老思維

好，你話有證據，證據呢？

有無羅范係前綫嘅相呀各位?

收埋啲片自己用

的確有，不過係警嫂
臭嘅，不過點玩都得

愛支病發作

一睇就知係大陸雞

有傳藍絲之間都有呢啲免費做愛換取撐警撐政府
仲有性病傳開左

個姓范既搞手老公係姓羅

【网传54岁女士被灌输天使 成“前线”泄欲对象】

网路流传一名54岁女士自白，讲述由一开始对政治的中立态度至后来成为坊间口中“义女”的公开泄欲对象，最终走上终止怀孕(堕胎)手术之路.....

“ 我系一名今年54岁的屋邨丝奶，本来我对政治不闻不问，由于街坊都有去撑警示威，所以我因为不想不合群而参加，之后识左一班人，个班人一开始好好，系撑警集会游行中保护我地，俾我哋一个空间可以放心咁殴打反送中人士。之后都有约出嚟食饭，有一次佢地叫我同另一位女街坊上佢地黄大仙嘅屋企，倾计途中话我地40-55岁女士系“爱港天使”，各位伙记手足系前线日日付出，返到屋企饭都冇啖食下，我哋日日开“OT”，老婆就走去同人玩3P，所以我地作为“天使”应该系身体上安慰各位伙记。系酒精既影响下我地都比左第一次佢地，之后佢地系咁约我地，每次都有唔同男士同我地.....

我亦第一次试大麻，食完我控制唔到自己，计落我比7个男士曾经身体上伤害....
每一次都同我讲话唔用安全套只要唔射就唔会有BB。

最近我发现我无月经，我偷偷去买验孕棒，发现自己有左，我同阿仔讲，佢知道之后好心痛系咁喊，我老公平日好恶，今次喊到晕左，我好后悔，我好污蔑，我希望其他同我有同一样经历既女士企出嚟，今日我要去做流产手术，我亲手杀左一个小生命。

爱香港的54岁女士”

相关流言最近甚嚣尘上，不只一宗，在此，本专页劝喻各位子女看紧你的家长，而所有女士也请妳们必须学懂自爱。

#54岁女士 #54岁女士自白 #天使 #护港天使
#分享是美德

屌佢，勇武手足收呢條PK 皮啦！

羅范咁講係針對廢老道德雲端撚

雖然無必要理佢，但其實易拆

你攞番啲狗露蕉相同埋啲警嫂船p相出嚟，啲廢老就會覺得狗真係淫到HiHi

有朋友同我講佢有證據呀羅犯焦分係鴨寮街公廁打開個閪任人屌都無人理

有證據羅范椒芬母親生前曾為日本皇軍當慰安慰

推到佢仆街

唔好話做青年工作定做官，呢班人智商都無，我唔知點樣可以生存到今日今日。

如果有得免費diu 屯公d 阿伯仲唔出哂黎

係咪佢好耐無做愛所以要幻想出黎？

呢條八婆爛頭卒咩都講得出

佢似港共慰安婦多啲
老董亂政，當年下台公眾鏡頭前擁抱沙王，被掃背摸胸圍帶

要煲大佢
羅范椒芬個仔有份上前線得知有慰安婦兼有份享用服務
其後生感染淋病去醫院得知並得到相關人仕揭發

証據咪藍絲廢坑d濕鳩wtsapp囉

不知所謂

我都想有得扑呀 on9

如果有得免費做愛個個星期起碼400萬人出嚟

冷處理 請善用不推文回覆

扑野唔係免費原來係有價咁佢認為要收幾多？

咁林太會提供性服務俾邊位警員

羅范可能做愛收慣錢，唔抵得

噚晚見到有隻過街老鼠屌佢喎

傳聞佢同梁某開會前一定含撚30分鐘開聲！

冇source我話有證據林鄭月娥做「#慰安婦」同小熊維尼 #免費造愛都得架喇

我隻狗既狗朋友既狗朋友都屌過而個老女人喎

同d藍絲講有得免費屌
睇佢地出唔出黎反送中囉

屌你老母我笑撚到仆街

你咪就係共產黨嘅慰安婦羅 羅範椒芬

知道場運動勢不可擋就出言醜化
最弊係真係有班無腦既人聽完就信到十足

真係人一藍 腦便殘
有証據就開心share la
成日我朋友個朋友 朋你妹阿

Fact checked

杜汶澤講得好撚好笑

如果佢唔係親身做過
點證實到

咁臭，我隻狗都唔屌呀！

下！？鼠王芬落前線因為咁！？？？

同連登呢排都差唔多

的確好多人上街都係為識女仔，呃蝦條

啱啱telegram group見到

女人從來都喜歡站在前線戰鬥勇敢的戰士
鍾意有咩出奇
係都要貶低人地

老共都唔屌啦....

你的朋友就是

其實係唔係因為有藍c 女 免費同克驚做 佢就覺得對等下就ff 出來

各位巴絲屋企人有冇呢種深藍思想？

我之前出過post屌柒我老豆
老豆話女義士係免費雞
點知依家羅範又係講到一鳩樣
依家啲廢中思想咁垃圾，唔死無撚用

班廢中5張幾歲，仲有至少30年先死
快啲死，唔好再亂吠

請提供證據片段

好撚嬲，老豆話俾警察全裸搜身女仔係抵死

呢個post先啱

pornhub screenshot 當新聞

自己做過咪咁諗人囉 佢老母都係做慰安婦先生左呢條臭閪

我有鐵證顯示佢喺羅生嘅慰安婦，年期重超過十年

系咪真系有狗女女女案？
然後女義工墮胎

證據？係邊？佢個沙漠西呀？

呢件垃圾冷血早有前科

「如果係，點解淨係兩位老師呢？」羅范椒芬心太冷否認教師自殺與教改有關

藍絲個腦淨係識收錢同扑野

我朋友個朋友有晚飲大左屌過
呢家成身性病
保障我朋友 一直冇講出黎

下世做雞都益左佢

閱.

拎慰安婦黎講

我有證據羅太係大陸求d官員淪佢

已FC. 羅太就係個個天使.I confirm this is a true case.

撐警撐政府嘅
其實除左錢、性之外
個腦係咪無其他嘢

吊 他送上門 尻都縮

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

佢平時收開錢做？

傷害中國受害者感情，同破壞中日友好關係
佢好明顯係漢奸

請大家fb洗版

慰安婦係強迫做係強姦
重唔報警拉人
係咪個女仔自願咁無得講啦

呢單英文文宣煲大佢啦 真係痴撚線

男女朋友後生仔女做愛有幾出奇？

咁既說話都可以講得出

譯做英文比全世界人睇身為女人既佢有幾不知廉恥講啲侵犯女性既野

咁證據係咩?

學到野未？ 建制仆街從來都係9up有證據！

香港有一個咁既行會成員，你話香港邊有運行

名又無圖又無當事人又無
證據係個仔個朋友個朋友

屌你老母我朋友侵侵話太平洋艦隊而家全速去緊中南海集結要收返香港添啦

羅太 你老母先係慰安婦

就算係真，有冇犯法?

原post標題改得唔好, 各位唔好推

同未成年少女發生性關係
佢地話係1x 歲

佢係咪痴撚咗呀

佢個仔幾歲? 講到自己個仔係o靚 仔前
呢條西婆睇都有7張幾

警告大家，咪撚擺羅范上PornHub，PornHub冇對我地唔住，唔好整死佢

有無人試下搵警署d 垃圾呀？
話唔定搵到d 用過既condoms 出黎

點解可以講得出

痴撚線
呢條老妖幾時死
任何關於民主自由人權嘅野佢都走出黎抹黑

佢係咪做慰安婦上位先諗到啲咁既野

相中個位？

出黎搞笑 做得局長級都有咁上下功力

佢比老公屌完係咪會收錢？
點解可以有咁on9既妖婦

邊度有？

死全家啦
祝佢白頭人送黑頭人

同上次猿助級仔集會，講自己比納粹迫害一樣，根本唔可以拎黎講笑

求大家一定要睇完同廣傳我哩個Comment所講既野 ! 比都D人知你個技術
我頭先係Twitter, 見到一個尋失蹤女仔post,
入面既Comments有好多五毛講失蹤女仔係後樓扑野仲附埋相。

咁岩我琴晚上咸網, 發現有樣科技叫 Deepfakes, (Jed)

"由國外大神Deepfakes 透過AI 智慧辨識技術，推出了一款人工智能換臉「FakeApp」程序，用戶可根據想像空間，自行將照片與影片的角色移花接木地無縫結合，無須複雜的技術就可製作出幾可亂真的偽造角色影片。"

咁Deepfakes 有幾勁? 去片!

由藍絲fd聽返來:
話d大媽係撑共天使，貫徹共產黨精神所以供藍絲共享

林鄭月娥

嘔唔嘔心啲啊阿巫

同佔領嗰陣時，啲撚樣9up喺帳幕度食女一鳩樣

我朋友嘅朋友嘅朋友同我講, 話羅范喺廟街做雞喎, 十蚊一炮, 唔係為錢, 純為興趣, 因為當事人屋企人嘅問題, 所以唔可以提出證據.

咪撚再推

係呀，不過全部都係警嫂黎架。

我都factcheck左 係羅太黎

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

一係還錢一係還港

mean到爆

呢d人鬼唔望佢即刻死 等天收
最好係等佢屋企人因為佢受哂罪先
等佢為自己言行而負責

快啲成立獨立調查委員會傳召羅範椒芬

黑警OT 警嫂3P

本來我都唔想講 但其實羅氾焦芬 個女一直有向我提供性服務

睇黎佢唔理解造愛理應係唔講錢的

警察非禮女仔呢？犯婦正臭西！

條八婆九都唔屌

隻狗染左愛滋 宜家個主人搵緊兇手
已fc

我朋友個朋友個朋友話羅范幫藍屍含喎
話冇得含佢地又點肯攞刀出黎

*證據確鑿，鐵證如山*

的確有不同階層女性為義士提供性服務，其中一位是副校長，她跟義士說：

除褲吖，屌我吖。

片段：

🔽🔽🔽
幫手投訴

［你仆街了］元朗天主教中學副校長陳秀芬咁開心摟屌呀？ 我哋要你以後消失係教育界番去搵人屌啦DLLM!

主動D...

我都有證據證明你有俾黑警屌

佢係唔係聽得多 make love not war，想以性愛感化暴徒

我信你 我都聽聞過

On99 你行樓梯唔好望上去丫 西人